---
title: Feedback Lifestyle Diary
date: 2018-03-07
---
Vandaag feedback gehad over mijn lifestyle diary, het is nog te leeg en heeft geen karakter. Dit ga ik dus verbeteren voor de validatie. Vandaag ook de workshop samenwerken gevolgd samen met mijn teamgenoot Ben.